
                      Espectacular... Vince Palmo es un crack. Por otra parte, no le doy más puntuación porque la banda sonora no era lo que esperaba teniendo en cuenta la trayectoria de este director. Pero estoy deseando ver la segunda parte porque promete...
        
            